[新感染途徑]北海道某會所，前一個客戶吮吸小姐的乳頭並感染了另一個客戶，其後確診肺炎

「點解冇用酒消毒乳頭？」

扑街,啱啱call g有奶lin,好驚

即係奶另一個客既口水

可能條女反而無事

對波塞到過黎有邊個男人忍到唔啜

叫雞群組

我都諗起

呢個咪就係香港既不明源頭囉

濃厚接觸者

酒精搓乳液

好懷念薄野呢個性地 ，年頭(武肺仲未爆時)有幫襯過某間ソープ ，之後係香港無再食女。

真係奶嘢
日本有個奶波群組，唔知連登奶波魔有冇中招呢好耐無聽過佢名